[細思極恐] 本人極度懷疑［英文台］嘅作用同動機。

巴絲會唔會無精力兼顧監察［英文台］嘅posts

承上，英文台高唔高機會成為 [有心人] 假代言 [香港人] 帶動 ［國際風向］嘅主要工具？

承上，會唔會形同所謂［Misinformation］嘅主要出口？

外國關注會否因大量廢posts、Misinformation而出現疲勞、失去耐性？

———————
我喺大概半個月至一個月前已喺一啲回覆入面反對過設立［英文台］，同時另外建議英文好同有意見想［外傳］嘅手足用替代方法［Recap in English］替代，奈何今晚發現英文台原來一直呼聲未停而卒之出現。

最後只能寄望大家警戒。

哀推

Yes, candidate 1, I agree with you
Help pushhh

Please use English in World
Recap in English and let the world know what you’re talking about

其實唔洗開英文台
就唔用英文開po都得

So u have to keep an eye on the world section and report fake news la.
Cut ur toes to avoid sand insects is not the right attitude.

And reduce the amount of plastic posts

推

push

咁*

So, all we need is an independent admin, who only manage the World sub?

建議改善形式
例如admin開定po俾人discuss
例如設幾個po (大方向)
1. 警暴
2. 政府政策/回應
3. 最新形勢
4. 示威者行動原因
5. Petition/Twitter important links

As long as that’s not too much fake news on the channel, I think it’s fine
Be reminded this is just a forum and sometimes forum full of shit
And as long as your breaking news is solid with media fact and video support,
That could be a window to the world

we need to improve Hong longer english

It’s really unavoidable to have some 三毛/五毛 doing media framing by spreading fake information here
We can only see how it goes right now, at least the foreigns are able to immerse themselves in a very down-to-earth platform, knowing more how HKers exactly thinking about the revolution

或者用語言分

Exactly, just like what it did in other forum. The position of Moderator.

and as lihkg jai we should monitor this ourselves and clarify whenever we see fake news

oh mine....

Can't LIHKG be an international forum??
and tons of expats in HK

Trust LIHKG lads, this channel will be as good as other channels

It’s a forum... unless u name this as political subforum or something like that.

如果五毛可以令鬼佬支持勇武行動

Yes indeed, also, as a Lin Dan Jai, we also need to monitor by OURSELVES, in order to share the workload of our admin

I think what we need maybe [中英對照], i.e. a parallel presentation of our discussion in both Chinese and English.

So that local bros and sisters can check our information instantly

我諗我哋要中英對照，畀返本土巴絲極速Check返我哋嘅內容。

You can say that again.
I hope it doesn't happen in world channel.

This is no ordinary subforum

True. I can be quite paranoid sometimes. I hope I am being a bit too sensitive again this time.

都啱。我有時都幾杞人憂天，或者我今次都係太敏感過慮。

I do think there’s a need for some categorization, so that readers can tell the post nature from the title. But not sure if can be categorized as suggested

Bros and sis share some thoughts la!

Yes, we need to take care those brothers/sisters who aren’t really good at English (including me)

係啊,成個連登既巴打絲打可能唔係個個英文都咁好(包括我) 我哋要照顧埋佢地

I support this view
Actually I think the concern of the post holder is making sense
So I also think the posts of world channel shall be limited
Otherwise it might be hacked by somebody who want to spread wrong news

同意
再加上到左過幾日 而家國際台新開好熱鬧 但過幾日難保大家已經唔會理
另外就係而家國際台多數係D無乜意義既POST 反而可能會令人覺得我地根本唔係有心歡迎外國人黎睇連登

跟住如果有三毛用英文打D不實既野 我地反而要曬更多時間去解釋比外國人聽唔係我地既主流意見/睇法

I think we do need some professional LINDEN JAI translators to help us out to move those 文宣 from other sub to here right?

唔開英文台
加個翻譯功能得唔得
身邊好多外國同學想貼地
唔知介紹咩英文新聞比佢地睇好

Ghosts in this channel can only question us
We wouldn’t mind them justifying protestors’ actions
Tho misinformation is really a concern

This will burden lihkg internet traffic

We will closely monitoring it

I don’t read Chinese?
Wtf you are talking about?

Better open channels according to languages

I think one of the best part of this sub is
Those Yin Jin Jai who monitoring us can’t even know what we are talking about at this sub Cause their English is shit

其實最撚正嘅係班垃圾毅進仔根本完全冇能力mon呢個sub
啊sir 你睇唔睇得明英文啊？

Respect the English speaking community, please use English when posting on English channel

The PLA are illiterate and can neither read 正體中文

Come on, we got tonnes of bro and sis know English in LIHKG
We would check the posts

Then just let this post sink at the moment. I do not want to make everyone as paranoid as me Just as what said above by bro, let see how it goes first.

咁由哩個posts沉咗先，我都唔想大家變到同我一樣咁驚恐 好似上面巴打所講，睇下個情況、睇定啲先。

I don’t mind helping with the monitoring since I’m already tweeting in English daily.

When something alarming occurs, i bet they will float

Huh? Can they even do a thing besides making the bed and keep saying 後果自負？

Actually they can, but they can’t even read a word neither Chinese nor English )

well, the admin can add translate function for app & web site. people can click 1 button to translate all content.
the subject & content show both original & selected language together

Bass will have no energy to monitor and monitor [English]

Inheritance, the English platform is high and the opportunity to become a [personality] false endorsement [Hong Kong people] to drive [international winds] generous tools?

In the end, will the meeting be the same as the so-called [Misinformation] generous exports?

Will foreign attention be fatigued and lose patience due to a large number of waste posts and Misinformation?

———————
I have been arguing for a period of about half a month to a month ago to oppose the establishment of an [English], and at the same time, I suggest that there is a good opinion in English, and I would like to replace it with [Recap in English]. Tonight, I found out that the English-language station has always been crying and appearing.

In the end, I can only hope that everyone will be on guard.

you too

Hong Kong Free Press

Plastic posts

The problem is that the precision depends on the quality of the content. For example the word “on9” can’t be easily translated

Agree

better than doing nothing

Hopefully, lets let this post sink now. The concern is raised. The replies from everyone seem providing a promising base for quality control of the posts. So, my nerve is eased...

係嘅。哩個post可以暫時沉喇。個Concern已經提出咗。大家嘅回覆都畀到信心我將來嘅posts嘅品質監控都有啲基礎了。我嘅受驚神經抒緩了…

It appears in the dictionary when you use them
We can also add a translation right behind the word
For instance, on9[retard]

Tui

True！

Yes but becarefull not to allow CCP people take the admin position.

Thank you Bro.

...but the translation is worrying —— might be exactly part of my worry expressed in #1

感謝巴打翻譯先.

...但係個譯本非常令人憂慮——might be exactly我喺#1表達咗嘅憂慮之一

Push

i use google translate

連登admin

有recaps in English就好 twitter LIHKG picks咁就好

There are lots of people who are good at English here. If you are not good at English, just let others do it. BTW, wumaos feel sad because they are not good at English, right?

英文台原意唔係 釋d熱門 有用post比鬼佬睇咩
唔係自己鳩開post和

Is there any way we can ensure this?

Lets not think abt needing extra-new admin first. Lets see how it goes.

暫時唔諗admin住，睇吓英文台嚟緊運用得如何先。

Yes ar! I think what we actually want is an accurate translation for all the posts, not a specific channel in English. I understand though that it could be hard, we could achieve this by having a culture of posting in both languages, or we could introduce new features in LIHKG so that we can kind of crowd-source a translation for any posts. (is it feasible tho given the scale..)

This channel might worth a try but we should stay alert.

Laughed

暫時見到既係有大部分都係假膠post

你睇成班pish upvote diu u就知

I can’t agree with you anymore, candidate3.

Omg
But it’s just so true

agree pish

we shall try our best

Let’s just be bilinguals on this forum then.
Recap in English in a post is better than a separate channel.

if you take a look at the world channel, you will find fewer foul language used in here. Maybe that is the difference.

連中文都比01帶左兩日風，
英文你地真係有信心唔比人騎？

Reasonable argument

If in 3 days this channel is not calmming down, I will be re-pushing this fucking post up to the surface.

三日之內哩個台未見正路返嘅話，我就推返哩個fucking post上嚟I am quite fucking worrying.

how about Hong shorter

Agree. But it will be a great platform if the fear of spreading misinformation motivates people to keep the quality up to par.

英文屎就屎啦

大佬呀 個台都算千呼萬喚始出來
lihkg又成人比DDOS 又要防水軍 又要驚比狗咬
連仔個位都唔易做 都好聽民意啦
可唔可以唔好第一下就doubt佢動機先好無

用Twitter好啲，因為我覺得係連登講嘅野，唔太適合比外國人見到。太多鳩up同五毛風向。

I assume there are many English lovers who will not hesitate to take a look at the World channel.

Lol yea thats the attitude

個台叫WORLD，用個班人只係LOCAL 有咩意思，最尾只會比五毛洗版

There are a bunch of foreigners who are interested in LiHKG but can't read Chinese, having a world channel will at least let them understand the content, even though they can't discuss (at least at this moment)
In terms of 50cent, well....let's just hope some brothers and sisters will keep an eye on the posts and report those who are 50cent and Lin仔 with bam them as fast as possible

When theres chance there’s also risk.
But I see this as a great opportunity for us to directly connect to the world.

We do need more bro and sis to safeguard this sub forum.
If anything. It’s a good place for us to practice English on here. And the amount of fake information here won’t be more than those spread on Twitter. THIS IS OUR HOME TURF AFTERALL!

啱 由其LIHKG 比唔少三毛滲透左 又唔係個個人英文/外文好 好難監察

小心為上

so true